我比父母趕左出門口。我頂唔順啦:)

我第一次開post就講d咁嘅嘢好似唔太好咁
我爸媽係一個藍絲 藍到發黑 我由9月開始 一出門口 而個日有集會 就比我爸媽打一身先 我18歲了。我唔明點解要咁對我。本來返兼職嘅公司因為我長時間反唔到炒左我。令到我要問爸爸媽媽令錢過日子。係呢個運動之前 佢哋係一個好好嘅父母 。但係點解而家變咗咁。好辛苦。
啱啱佢哋又再一次 準備攞藤條打埋來。今次我忍唔到。我直接攞咗銀包就出咗門口。佢哋同我講以後唔好返嚟。嗰一刻我真係唔知應該點。出門口之後喊咗出嚟 我打電話比朋友佢過咗來搵我我 但係我真係唔知之後可以點。好無助。甚至今晚我有一刻真係諗埋左另外一邊。有冇人可以教我而家點做。

同我一樣

你唔係孤單一個

返屋企

有冇人可以理下我☺️

點解我人生咁慘。

我可以點。

去朋友屋企訓住先?

冷靜d,我都係呢場運動失去左最愛（佢藍）
試下解決左生活問題先再出番黎發夢

佢唔比。

我唔明 點解父母都要咁對自己個仔。

你朋友會唔會收留到你訓住一晚先？
如果無嘅，第一件事搵個地方過夜先
今間凍呀

Caim down first

去朋友到過一晚先🙏

下 咁去M記坐得左先 再搵D 老豆老母TG GRP

我依家得100起身 有冇100嘅酒店可以比我過住一晚先.

認錯認低威改過自新做乖仔(表面)
認真讀書等有經濟能力自然脫離到佢地

我依家自己係公園

你係港島 九龍 定 新界
唔駛講邊區
幫你諗吓就近有無咩方法令你過到夜

佢地做得出就唔好諗原諒佢地
搵人幫手先 搞店食住問題 往前看

我廢我冇用 沒錢無地方幫唔到手
手足撐住

新界

搵下青年旅舍住下先

push

我仲廢 冇反抗能力 錢又冇 仲要比父母打。

去m記先啦，唔好凍親自己

好 我搵下。

我自己就咁， 把口就做藍絲，同佢哋講唔會理呢場運動， 出街大把理由，識friend食飯返教會， 點解一定係去示威? 只要mark住你父母唔好捐錢上網屌啲手足。。。就ok. 唔好意圖改變佢哋， 因為唔會改變到呢班思想封閉冇學識嘅社會渣宰， 用佢哋嘅錢支持我哋去延續呢場運動， 損敵而利己先至係萬全之策， 如果仲有得挽回嘅話，試下返去道歉， 你自己都要返part time，出街嘅reason大把多。好多手足等緊我哋去救，唔好喺呢個時候出事😫🙏

好似安排搬出去到啲 樓主加油 得唔到家人支持真係好灰

我喊完就會😞

但千祈唔好念埋一邊

呢一刻，仲要100應該幾難

TG谷搵人應該係最佳方法

可以借你住一晚
老母去左旅行 邊區

去搵香城後盾小隊啦
可能有家長有地方比你住住先
唔好放棄💪🏾

巴定絲？

最緊要人安全
去m記坐低先
有無著外套 今晚凍呀
身上有幾錢 夠唔夠食飯
無事 大把手足支持你

我比人炒了 而家新家唔過千。

新界。😞

真係要過一晚 可以既
不過我九龍城

大個仔啦，喊解決唔到問題，去m記飲杯水，諗下聽日搵下黃店幫手，唔好怕醜，問下朋友，再唔係我入少少錢比你先

請列出來幫下手足，應該仲有其他手足需要援助

女仔。

唔反抗就會比人恰

無能力係要跪架啦
一係比D骨氣

搵咗地方住先。
朋友呢？？？ tg有冇入幫手足既gp

有幾百蚊。如果可以我想攞飯卷😞因為我肯定過唔到太耐

咩工？

我搵緊地方。如果真係搵唔到我聯絡你😞🙏🏻

餐廳。

有冇手足仲有黃店餐券可以俾D絲打渡過難關

加油 我都係同藍絲老豆嘈交嘈到自己租地方

冇 全部都係報料用嘅gp..

我都想有咁嘅經濟能力。

果D好易揾啫

好過我屋企係港豬，出面有乜事即刻打比我叫我返屋企...
都就黎30，仲係咁over protective
我有諗過咁樣而死

我都有個私人地方既，如果真係搞唔掂你留個tg，我話你知點去

你不孤獨呀手足

ihatepopo4ever

香城後盾小隊 - 勇和一齊Backup：@HKBackupShield

1️⃣供宿/ 求宿🏠/ 住家飯 (18區有齊，詳情請PM)

供宿暫時只接受一星期以上的宿位，請留意。
如求宿請註明區域、性別、怕唔怕貓狗。
其中一個admin覆咗你就唔好重覆搵第二個啦😉
ADMIN @newyearcorn / @dawntocome/ @thetasteoffreedom

⚠️緊急求宿可搵： @uselesssaltyfish

_

2️⃣家長車接送🚗

活動當日提供接放學服務，
平日維持有限度服務，
目前唔收新車手，
搵車用bot快捷又方便，
@HKShieldMatchingBot

有咩唔明問ADMIN @biologicaldad
_

3️⃣金魔法💰 @HKBackupShield_Gold

留意返，唔一定會批，會睇情況，盡可能都想介紹工作！

課金買明信片
請PM @idobelieveinmagic / @petertheworker

仔女有需要可以搵
@biologicaldad

-

4️⃣工作台💼

求職手足睇呢到：
👉🏻

黃絲僱主填呢到：
👉🏻

*唔好留錯username
有問題PM ADMIN @everydaysunshineday
_

5️⃣樹洞🌲

無論你想講咩都好，所有ADMIN都會隨時Ready
見到一定會即時覆，所以一定要等我地喔！
PM
@thetasteoffreedom
@everydaysunshineday
@newyearcorn

⚠️我地嘅借宿/住家飯/義載/金魔法/工作台服務
服務對象僅限於因*參與*反送中運動受影響嘅手足使用
如果發現濫用，我地可能會將你嘅個人資料公開，以提防其他頻道受影響⚠️

係安全地方先好喎

返屋企入房 返屋企入房
每日都咁過

唔該晒你😔

佢哋會過來開我波。

絲打小心啲
最好都係去識嘅人嘅地方啦

香港生活費咁貴，地貴租貴，有錢幫都唔係咁徙。建議你認下低威，留得青山在，那怕冇柴燒？

我認。佢哋只會得寸進尺。

知道😪🙏🏻

你父母點解咁藍？有冇得教化？
不如問下支持共產黨對佢哋有咩好處？

佢哋話將來會移民反大灣區。☺️

手足係男可以嚟我度 但九龍
異性就唔太方便不過都可以去揾你如果你想
手足加油

我係女仔

或者你搭的士過嚟都可以
有一間空房
的士錢幫你俾
不過tg fc身份先

@ahgfsk

telegram

如果你唔過嚟都自己搵個地方小心啲
唔好病唔好凍親

絲定巴

我都係！租咗劏房
早知同人夾組單位仲舒服

我冷靜多一陣先😞🙏🏻

知道 多謝你😪

我可能會住酒店一晚 我唔想煩到人😪

一齊返大灣區咯

點都好，
忍辱負重啦，
政治係理想，
生活係現實。
你自己都搞唔掂，重點救香港？

以後唔駛比家用，呢世都唔駛理佢哋，2019年好多手足都係咁，記住十年後左右唔好做左膠心軟

今晚好凍呀 去邊度都好唔好冷親
我睇Agoda有幾間膠囊酒店都係$100左右一晚
都係一個唔錯嘅選擇
加油

一定唔會比☺️

你果度幾錢租？

所以我真係好失敗。

人大左會心軟

幾碎

18

加油 小心 煲底見！

宜家仲係街？有冇拎件外套

好 自己小心 真係有需要就tg我啦

要唔要過住小小錢比你訓一晚酒店先?

你幾時死

有tg group應該幫到手搵地方同三餐同交通

google 好鄰舍睇下有冇服務岩你

搵北區好鄰舍先啦！

我留咗喺上面😪咁先發現原來冇得delete🙂

去咗酒店😪🙏🏻

有咩需要記得出聲 呢度好多人支持你 頂住呀 日子幾壞都會過去

入TG搵啦, 唔好係度報任何資料, 廢事有手尾

我去咗酒店了😪 我仲有小小錢 慳住用會夠🙏🏻😪

你之前返咩pt呀
Pt sales應該仲有請人
炒散搵人幫你問下

知道🙏🏻😪

反餐廳😪

依度香港呀
你要自力更身 點都要返工先
儲錢住劏房

短期就搵啲ngo幫手先

佢打你 你係咪應該打番佢

共狗靠警暴治港
藍絲靠家暴管仔

屌佢老味年輕人唔L 係人
隨隨便便一唔啱佢心水就打

觀塘好似有手足留到宿

等錢用 , m記7仔都要做住先啦

有無轉數快？過住5舊你先？

巴打搵個地方住先 聽朝再諗點行落去

好可惜你係絲打 如果係巴打我都唔介意叫你黎訓
利申: 有間吉房 九龍

訓街 乞食

我都係呢個世界嘅失敗者

忍無可忍，成日扮為我好唔好出去遊行，到我傷燃曬果陣第一句就話我自己攞黎，仲要我自己一個痛左幾晚都冇錢去睇醫生，請問咁既父母要黎做咩？佢當你係仔女咩？

姐係我唔係想潑冷水 但係發夢前都要諗下自身能力
唔好搞到身陷險境先求救
btw有需要留tg睇下點幫你

打父母會比天收。

唔好 煩到人🙏🏻😪

手足，唔好諗唔開。

今次你真係要臥薪嘗膽，用呢個目標激勵自己去獨立去成功。

千祈唔好忘記仲有好多手足係獄中受苦。損失嘅比你更多！

大家加油

講到教會，絲打點解唔考慮吓好鄰舍北區教會嘅短期住宿服務？佢可以幫妳搵到一戶好人家，短期內唔使為住宿煩惱

留TG PM FPS NO. 我, 過住幾舊水比你頂左今晚先

返屋企啦

幫唔到咩 萬事小心

不過而家最緊要諗下一步點先 take care...

受害者如果不反抗也是同犯 經驗之談

Be careful. Just ask if you still need any help.

讀完中學未
讀完好多pt有得揀
最關鍵係要解決收入問題
我身邊都有唔少手足一路做pt一路發夢

如果近可以借宿一晚 出面好凍呀依家

係嘅，但係啲廢老講嘢愈來愈難聽，喺房都聽得好清楚

幫推

有需要借幾舊水比你先，有事記得出聲

去FRD到住住先

返去啦

點會呢？我話妳有guts就真，唔使下下攬哂上身，始終it was not all your fault

我深水埗有個商場鋪位
暫時丟空
有冷氣但冇窗
有廁所但冇冲涼
冲涼要去附近運動場

如果用得著留 tg
帶你去睇下先都得

手足唔夠衫開聲 可以放低俾你 隨你想嘅儲物櫃又得乜都得 唔好冷親就得

可以幫你卜幾晚酒店
但長期唔係辦法

係邊

呢啲唔當仔女係仔女嘅父母，抵打

咁大個就咪俾人打
我記得係有家長group幫俾人趕ge手足
有冇巴絲提供，我唔記得左

係香港 唔係好多人有自己間房

而家有冇地方訓？

佢地講到唔好番去就唔好番去，真心支持你

有男朋友揾男朋友先，冇就揾朋友先，有冇d黃親戚幫到你？自己一個女仔夜麻麻好危險

新界邊到？可以幫你俾酒店錢

我收留你呀，絲自己住
的士錢我俾
女仔一個係街好危險又凍

有冇錢book酒店

去咗酒店 唔該晒大家🙏🏻😪

辛苦曬﹐有咩需要出聲﹐幫到就幫

樓主安頓好未
未嘅話可以資助

萬事小心

羨慕 ching你幾歲

唔好諗埋一邊 你仲有我地一班手足架

幾錢租 幾大？

收嗲啦

小心狗公啊絲打

夠＄嗎

你仲有我地
我都係咁一個人住自食其力了

冷靜幾日先
大家火遮眼
始終是一家人
如果有需要 出聲
手足 你不是一個人 一呼百應

食飯：

認真瞓住M記先，起碼有暖水飲

佢情況好難做到

返去認錯 暗底裡做返黃
等到有能力搬出去就唔好再返呢個屋企
或者你到時先決定
同埋唔好信呢個post d撚屌話乜乜柒柒「有事一定幫、大家會陪你一齊渡過難關」點點點，99%只係留言等自己內心舒服d之後就掉低你唔理。

好好抖下 有需要就tg 我啦...唔見有人搵我呢一兩日就改左去

絲打有咩幫到你？可以一齊食餐飯傾下計啊
我係屯門絲

tg 我，我幫你

新界邊一區

有時候 因為愛他們 怕他們出事 而又不去理性分析 這樣的矛盾 更加加深怒火

搵M記坐下，OK有飯比較平頂住先

我有個女仔fd應該可以幫到你
Btw 一千幾百我可以借比你先 等你有錢先還

叫deliveroo food panda好哂錢

而家幾錢晚酒店？

絲打我同你講左
如果有人幫你手
最好睇下個人係連登開過咩post先
睇下係手足定係狗

幫人手果d手足
都要好好保護個人私隱

如果有一個唔支持你嘅屋企
仲要打你一身
又冇盡到為人父母嘅責任
你真係要走
假如有咩要幫手
即管開聲
我地係會幫到底

有人幫你比㗎嘛

有冇男朋友？

推推推，信得過架，係守護孩子嘅教會。

自己小心，連登有連登仔，同時多五毛藍絲

好擔心

你去你個區TG谷搵人問下先

好人一生平安🙏

試下搵區議員助理？

總之小心啲
定期上黎報平安

共狗

錢唔係咁哂架嘛

大丈夫能屈能申
我會唔理佢地留喺屋企 食撚窮佢地
唔好做傻事啦 無事先做到世界冠軍架嘛

比樓主去食餐飯姐

你講緊你呀冚家鏟？

搭單傾下ja ..用貴過市價既價錢養細路長遠好唔抵

可以陪你tg傾計呀 加油呀你

搵佢地住番一個星期再搵份工先

如果唔好彩有下次
我可以幫手

18歲絲 新界區
加油啊你
父母都係藍
明你感受

讀緊u?
u應該有d開24既地方 可以去睇睇

只能為你打氣
想抱抱你，同你講 以後會變好架

其實樓主如果真係有需要
呢到好多手足都好願意幫你陪你過
唔會話麻煩到人既
大家更加擔心你自己孤令令一個會出事
如果受人恩惠會令你覺得唔好意思
你諗下你係將來有能力既時候
你再幫返人 咁個想法會唔會舒服啲

you are not alone

盡幫

冇錢食飯要出聲啊

我無能為力 唯有同你講句加油
點都好大家都會企喺你嗰邊

我屋企上下都藍
真係唯有喺屋企扮藍扮中立
聽到佢哋講政治野就唔好岀聲 由得佢地發表偉論
佢哋問你意見就扮港豬
始終宜家仲味可以經濟獨立 又要讀書 忍下啦

報警 屈你老豆老母係黃 你參加撐警集會之後比佢地打

本身都想安慰你
而家你都係俾天收算啦

你如果讀緊書 返pt
你要韜光養晦
轉為網上文宣打手

到獨立出黎之後就可以自己揀。

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

手足 我成績好渣 但搏盡溫書 睇下碌唔碌到入u住hall
入唔到就出黎做野搵錢養自己
冇經濟能力時只可低頭做人啊

要唔要衫，姐姐有啲衫可以比你喎，不過要聽日先放到locker

留tg
幫到你

你成18歳人 比少少堅毅啦 人生有乜咁慘？ 咪淨係離家出走 人生有乜咁慘啊 我生cancer都未話慘 你話慘

諗方法自己解決問題 一係尋求他人協助。 就唔好話自己慘

少少錢好少事 唔會煩到我
要幫手覆我

咁你搵到地方未啊呢家都夜啦喎

有冇興趣一齋等睇曼城？可以和你宵喎，反正我都係一支公等開波

唔想比人add可以係tg轉
有無急需要用錢？可以轉比你

短期解決衣食住行，返part time
食唔難解決，短期可以靠龍門學生餐
住一係朋友，親戚，一係part time之後劏房
長遠學一個技能,夠養活自己，整車好，廚師，水電，總之一門技能

Btw 天冇絕人之路，最緊要你唔好放棄自己

樓主話搵左酒店

好多炒散工，酒店餐廳個D，可以搵搵

食窮兩廢老

絲打加油！自己一個小心啲，唔好太怕麻煩到人，大家都想幫你

樓主

好多大愛撚三五識七都肯捐幾舊水...藍絲個邊肯定無呢種愛..

希望幫到巴打，酒店住唔到好多日

【好鄰舍青少年短期住宿服務】

【好鄰舍北區教會誠聘】

利申：父母深藍
日日等父母差唔多訓先收工返屋企
唔想聽佢地傾計
放假難頂

暫時屈服 小氣簿mark 低 以後家用扣/ 唔比
忍辱負重好難 但除非你識光合作用 否則為革命 先保留有用之身 報仇十年未晚

100 蚊住到啲咩酒店

唉 一個女仔咁樣 慘慘豬

得返100蚊
訓m記
買杯熱咖啡訓佢一晚先

守護孩子

自己一個女仔要小心呀

有無人知幾時出賓 想去門口慶祝唱喜氣洋洋

屌 sor 9無啦啦覆錯po 講緊死個個藍絲女

手足頂住呀!! 試下搵新任區議員，可能會搵到野做

聯絡好鄰舍 佢地有住家飯

樓主自己小心啲 樣樣都提高警覺
需要咩岀聲呀 唔好怕煩到人

區議員助理可以試試

加油撐住絲打 知道屋企人唔撐自己仲咁對待真係好難受，但係你唔孤單

可以搵黃親戚求救，
啲事揚出去就會收歛

如果住唔到好多日酒店 要搵地方住可以嚟我到 tg我啦 可以俾你對埋身份先上嚟都得

利申大西北撚

收皮啦
你唔去同黑警講對唔住呀 sir 然後志願第日去做特首屌柒佢地？

預計仔女們今日會在各區進行劇烈運動，有需要而又，未食飯嘅快啲搵Admin落單。食飽飽先好出去！

小心丫，注意安全。

我地每日都包你三餐㗎！記得食飽飽丫！肚餓就搵我地啦！

仔女要食飯聯絡: @Fullorder01
課金/請仔女食飯聯絡: @Freedonate

Group link:

===================================
樓主加油
點咩都好, 最緊要出聲,唔好自己一個死頂
樓主住沙田可以dm我

仔？ 88

有咩物資需要就同我講啦 食物 錢 日用品 希望幫到就幫🙏

有人tg 你唔好信
你知幾多mon po狗
同埋好撚多狗公
特別係借社運食女嘅狗公
我係你唔會留tg
所以唔好信tg你嘅人
靠自己問家長grp好過

喊咗先 再搵地方落腳
安頓好就搵過份工啦

仲有18歲真係要好好讀書
揀科專科畀自己去讀好佢

因為依家靠你自己㗎咋

你係事後孔明
樓主都講咗話以為父母係好嘅父母
點諗到衰到打自己個女

女仔嫁人都打得落手
男仔嘅話咪仲得仲甘

返屋企搏畀人打多次??

一家人就要畀你打?

冇計呀 用錢去撻自己仔女嘅 都唔係啲咩好父母
獨立都係遲早嘅事

老實講 政見唔同試下坐低講 或者寫封信話佢地知你點諗
一走了之解決唔到問題 始終都係你最親嘅人 佢地可能有其他concerns 為人父母冇人想仔女衰
加油

大陸閪好撚鐘意用個咯字代替囉，block

只是 紅衛兵 老了
佢地個代都係咁批鬥死自己老豆老母

call人打9返你老母同個老豆 搶埋間屋趕佢地走

打還打，拎架生就開佢拖啦
要克制地使用最低武力，求其菜刀地拖棍屋企點都有排

個基金衣食住行都可以提供，
你去問下佢哋

有無錢洗有無地方瞓？

要轉id名啦

加油 樓主

我係學生幫唔到你啲咩 對唔住

希望你會平安冇事

又：）又😪又🙏都冇人屌嘅

老實講
我都有朋友老豆老母係藍 成日屌佢
有一次佢老豆老母想郁手 我果陣同佢打緊機佢冇熄咪 聽到佢入廚房拎左把刀出黎
同佢老豆老母講：你敢打我就即係愛D狗多過愛我 唔當我係仔 我一定殺死你地 就算你報警拉我 我都一定殺死你地兩個再坐監 你地匿到去到天崖海角我都會報仇
之後佢老豆老母收哂皮 依家佢收左把刀係床下底 身上面係屋企都袋住兩把利刃
佢話住係屋企都係當住hall咁 有經濟能力就出去住
對付冇人性既人係要冇人性話佢先會發現自己做緊乜

樓主搵到地方未
唔知你邊區
我可以搵啲便少少既酒店開比你1-2日
你呢幾日你搵下有冇tg grouo啲衣食住基金幫到你

咁樣長遠都唔係辦法 你有咩打算？
有野要幫手開聲就得

1. 搵中短期落腳點，有啲酒店租一個禮拜會幾平，資金可幫助
2. 搵part time先有持續收入，keep住搵唔好放棄，快餐零售都有
3. 有咗持續收入可搵長期落腳點，劏房工廈會平啲
4. 聽妳講18歲最好都係要繼續讀書或者學一門手藝

呢個年紀好易落搭 琴日先聽個朋友講 有人帶咗個17歲離家出走既妹妹返大陸落酒吧 18歲心智未成熟 好似識到壞人

5700 170呎

有需要可以比你短暫一住
然後同你搵下資助手足基金， 我有add 佢地tg

唔洗擔心
慢慢plan 實會過到

有咩可以搵我

我有
有個係for 戰士 比 家長 資助既tg
會幫到你既
放心！

岩呀！！！
萬大事小心為上

認真，做乖仔認低威，番去一排有一日攞走曬佢地d錢

搵工、返屋企， 唔係仲可以點，
唔好信唔識既人會養你一世

樓豬宜家點呀?

你識玩，根本就要咁玩

好多5p字

搵候任區議員聯絡可信家長 記住搵黃果啲區議員!!

推一推

無興趣。您一係抗爭，一係返去訓，唔好咁婆媽

18歲有書唔讀?

加油

點解一定會有書讀？

調番轉諗
你老豆老母唔係藍都會咁做

血濃於水 唔緊張你 緊張邊個？

抵撚死 又一個抗爭抗到自斷財路

緊張政府 緊張支那

我父母一樣

仔女有屋住
仔女有餐溫飽
我要搵工
加油

Be water, 假裝冇事返去繼續生活，爭取時間換取空間，等到適當時機正式離開屋企，重點係不通知父母。

記住要記一世

係時候反省下

我老母仲有成日為小事而發癲
大概2 3日一次啦 頂佢唔順

2019年 仲有人用打嚟教仔女
仲要係為撚咗個仆街政府

我都係瞓麥記咋
三日無沖涼

巴打，去一去教會/青年旅舍果啲，安排埋申請綜援同公屋，兩年後你會發現自己係人生贏家

讀書申請公屋有加分

乜而家仲有人用藤條打仔

唔係失敗呀，係時候獨當一面

成績表! 內地團大跌八成!

搵北區好鄰舍教會啊巴打！
你有冇tg
可以幫你呀
你覆我啊

大家係手足，係香港地大家都係鄰居，冇話邊個煩到邊個

樓主賣屎忽咪有錢租酒店囉

人地絲打嚟㗎

隨便搵間做著先啦 M記乜都好

如果打一定要還手
平時就去做gym

岩岩見到

頂 click錯不推文 雖然P牌好似推唔郁

我呀媽都係癲癲地到今日仲覺得黑警無錯
不過牛高馬大打返佢都得
所以佢吹我唔漲
已經嘈過幾次佢都係唔肯醒

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

香港係痴撚線 人地話虎毒不吃兒 佢地仲衰

樓主而家點
搵到地方住未

有冇搵北區好鄰舍

樓豬好好訓 仲未醒

巴打撐住
唔使驚
好多手足支持你

冷靜
你老豆老母唔會一世喺你身邊
當佢哋死咗自己獨立啦
香港地 有手有腳唔會餓死

巴打你會唔會想搵啲短期住宿住住先啊

仲有,就算有手捉幫都要清醒d,因為你係一個女仔,要一定一定要保護自己

認低威lo

聽日元朗區有大嘢搞！ ！ ！

tg有短期留宿

我都唔撚明點解會有父母愛國多過愛子女

身在曹營心在漢

加油丫 手足 我地唔會放棄你 你都唔好放棄自己丫

幫up

新界邊區？有需要可以留tg 暫住一排可以搵我

認真我都覺得同屋企人嘈無意思

運用藍絲資源幫助自己繼續抗爭先係上上之策

認錯啦 ..扮住野先都要

吓 小朋友好小事咋啵
我6月發夢斷手仲要比屋企人屌到飛起
我7月已經比老豆老母趕走左
我8月仲同女朋友分埋手
咪係一樣咁過 生活到宜家 返工做將份辛苦左d

利申：大你唔係好多22歲

3毛仲捉你唔到？
起底都知你乜嘢料啦 呢度三毫子畀你嘅
快啲死全家喇你都 定係已經死哂？

好似潮文 老作
仲要P牌 之前一個post 都無開過

我唔急🙏🏻

我想應該要幫手...Sorry麻到你😞

我有 thank you🙏🏻🙏🏻🙏🏻😪

知道🙏🏻🙏🏻🙏🏻😪

全藍。

知道🙏🏻🙏🏻

知道🙏🏻麻煩晒你😪

好夜先訓得著。sorry

巴打撐住，錢我地可以資助你

Food panda deliveroo個價好似貴過市價

好似係🤔🤔🤔

要幫手有好多手足可以幫你補習

因為你係廢青搞破壞
同我交換父母啦 我想要佢地

有咩幫到手

點解明明你地係錯到離曬譜都可以咁話父母
快啲同我交換 我父母家姐深黃好痛苦

一個人住都算大

唔係人人心靈好似你咁堅強
天跌落嚟當被come
唔好將你個人價值觀套係其他人身上
你覺得好小事人地唔係咁諗
慎言

same

加油！人生既得與失，并不是表面可以睇到！

樓主仲有咩要幫手？

樓豬咩情況？

食飯 訓教可以幫手

Mom post 狗死撚開

咁你都要鬥慘== 30歲人唔好咁on9啦

先揾個地方落腳，然後點啊？去學拳！
練完拳之後返去打鑊佢地，變成佢地唔敢掂你
對賤人父母唔駛客氣，佢哋打你，點解你唔打得佢地，講「孝」啊？？

對唔住巴打

qg

你本身住邊區？

樓主有經濟同輔導需要可以搵我

肚餓出聲，大把人會幫到你

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

男就靠自己

女就做天使

你最後咪返屋企

M記是你家

上車啦曱甴 唔撚洗做？ 咁撚得閒玩電話

同學...臥身嘗膽你知係咩嘛？
如果大家都保唔住自己條命的話就真係冇未來

求其番啲part-time都有錢啦出去同人合租咪得囉冇地方住

各位手足，Is this 5毛??☝️

nope. you are.

唔想煩到其他人，唔該你

多謝你既好意

巴打邊區

樓豬而加點？

樓主點？
有需要搵@NoAcc
有飯券/八仔/住屋（內洽）

#其他仔女有需要都可以搵我

樓主
諗清楚係政見唔同定係擔心你安全同你鬧交
前者係on9既父母
後者係只係養兒100歲⋯長憂99

有咩緊急要幫手可以溝通下，幫到就會幫
你父母唔好，唔係你的錯。社會有好多人會幫你。
要記住，我地先係大多數。

手足而家點

手足加油
唔係鼓吹啲乜
但係你今日吃嘅苦佢哋第日食返重要大十幾廿倍
你諗下佢哋老咗多病又行動不便又退休
但係你又嬲咗唔肯"返屋企"
佢哋會主動同你訴苦叫你幫下佢哋
如果你兩老好有米又冇所謂
冇咗個仔/女送上山夠過癮啦掛

我本身有個大佬去咗外國做嘢
依家我又想過去做嘢
我屋企隻老害聽到就問"咁我邊個嚟養?"(真實對話)
佢重有幾年就退休
諗起都興奮

Anyway
你生活得好就係對佢哋最強嘅復仇

你喺大陸食元素表都未死我地真係冇擔心過

反打父母佢地唔敢再踢出門同埋唔撚交家用食霸王餐

巴打你而家點

我唔明，比人炒左又點？part time無左可以好易再搵
飲食業長期缺人，大把餐廳又好，酒吧又好，時薪50-80都有。
即見即反工即日出糧既，仲大把爭住請你
除非你仲係呢d非常時間仲係度揀
睇下你自己做唔做架姐，
你自己唔做咁無野好講